
                      Es innovadora, si te paras a pensar las cosas tienen un sentido aterrador. Genial los actores y muy buena cinta de Oliver Stone gracias a esta gran historia de Quentin Tarantino. Es bestial, una locura, pero te enganchara por algunos momentos te volverás loco...
        
            